前線一半人都缺氣密護目鏡!!! 買野之前入黎睇!! [200多位前線實測數據]

(暫時結果同200位果時係相約 所以唔做更新住)
請大家自留一套防具 日常/重要時候帶/戴出街 讓前線免於恐懼
令防具變日常 前線就唔會被針對到

結論:

1.前線最缺係氣密護目鏡 而係香港係極難買 可以買既都買到斷貨 (網購)
所以希望大家幫幫手 繼續搵下邊度可以買到/訂到/網購到 氣密&otg(可以戴眼鏡)&防撞護目鏡
(下方SPREADSHEET內有講解)

2. 前線救火隊完全缺安全滅火裝備 希望有長型焊接手套 (下方SPREADSHEET內有講解)

3. 下次豬嘴&豬嘴配件一定供過於求 唔該大家幫手買多d 氣密護目鏡/ 救火裝備 / 護具(身體/手)
(下方SPREADSHEET內有講解)

全防具超詳細介紹&購買連結 強烈建議睇 用PC開

所有人幫手搵以下既氣密護目鏡 人在外國既巴絲應該會易買d

可戴眼鏡(OTG), 氣密 (non-vented) 護目鏡: 一定要NON VENTED
1. Bolle - Coverall Sealed Autoclave OTG goggles NON-vented
2. JACKSON SAFETY 16677 OTG goggles NON-vented
3. SELLSTORM Odyssey II OTG NON-vented fire goggles
4 SELLSTORM 812 non-vented OTG goggles
5. Uvex Strategy OTG non-vented goggles

氣密 (non-vented) 護目鏡: (不能戴眼鏡)
6. Bolle Cobra TPR NON-vented goggles
7. Bolle Superblast Non-vented goggles
8. 3M GoggleGear(TM) non-vented goggles

200位前線實測數據
A.
第1位 雙罐豬嘴+60926 100%完美OR少少味 (可能因為佢少配件 最少接合位 就唔會漏氣入黎) (728表現因資料太少未能確認)

第2位 雙罐豬嘴+ 600x罐+502+ 2000系列棉 (92%完美OR少少味)(728表現也一致)
第3位係 雙罐豬嘴+ 直接用P100 濾棉 (84%完美OR少少味) (728表現因資料太少未能確認)
第4位係 單罐3200+3311K (80%完美or少少味, 完防比例得17%) (728表現也一致)
第5位係 雙罐豬嘴+600x罐 (有42%話效果好) (728表現因資料太少未能確認)

帶泳鏡唔得？

推

得

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

得 不過有手足深近視冇計

得 但一定要外加防沖擊護目鏡

去新post討論~

Ok?

得 但睇落佢易漏氣 就最普通既膠邊 可以一試

push

去新post討論~

香港真係好難搵到
如果泳鏡+眼罩可以嗎?有呢款眼罩，但唔氣密

請問5. Uvex Strategy OTG non-vented goggles係買3805定3815？